{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016182",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산월평 레인보우"
    },
    "text": "宿は総客室数38室で、近くの電車駅としては大田1号線月坪駅、大田1号線葛馬駅、大田1号線甲川駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室の内部施設はクラシックさとモダンな感覚のブラック&ベージュトーンのおしゃれなインテリアで構成されています。 ツインルームがあり、家族やブラジルからの出張者に適しています。 無料Wi-FIとiPhone、アンドロイド、c-type互換充電器が客室に設置されており、便利なインターネット利用が可能です。 また、最新のウォシュレットやノートパソコン、ネットプレイが設置されており、客室内で様々な利便性を楽しむことができます。 週末連泊のお客様の場合、客室の掃除ができませんのでご注意ください。 ご宿泊のお客様は、1部屋あたり1台の車両をご利用いただけます（追加料金があります)。 満19歳未満のお客様は適切な身分証明書を持参しない場合、入室できず、偽造身分証明書を摘発した場合、民事、刑事上の責任を問われます。 宿内では禁煙客室と喫煙客室を選択できます。 当日の払い戻しやキャンセルは不可で、フロントデスクと他の施設は24時間営業となります。 スターバックスのコーヒー豆でショットを淹れたブランドコーヒーと一緒に、パンまたは飲み物2つが宿泊客に提供されます。 フロントデスクではヘアアイロンやコンタクトケースなどの備品を提供し、バレットパーキングも可能です。 訪問客は宿のすっきりとした静かな雰囲気と安らかな休息を楽しみ、バレットサービスと親切なスタッフが便宜を図っています。 ただ、駐車スペースが狭いという短所があり、隣の客室の騒音が聞こえることもあるし、壁にほこりが少したまっているのが残念な点もあります。 しかし宿全体的に良いレビューが多くて良い旅行経験が期待できます。 駐車施設は計30台で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は大田1号線の月坪駅、葛馬駅、甲川駅です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、iPhone、アンドロイド、c-type互換充電器、ウォシュレット、ノートパソコン、ネットプレイが設置されています。"
        },
        {
            "question": "週末連泊の場合、客室の掃除は行われますか？",
            "answer": "週末連泊の場合、客室の掃除は行われませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "車を利用することはできますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様は、1部屋あたり1台の車両をご利用いただけます（追加料金があります)。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満のお客様は宿に入ることができますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は適切な身分証明書を持参しない場合、入室できず、偽造身分証明書を摘発した場合、民事、刑事上の責任を問われます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室と喫煙客室は選べますか？",
            "answer": "はい、宿内では禁煙客室と喫煙客室を選択できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日の払い戻しやキャンセルは不可です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクと他の施設は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供される朝食について教えてください。",
            "answer": "宿泊客には、スターバックスのコーヒー豆でショットを淹れたブランドコーヒーと一緒に、パンまたは飲み物2つが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで利用できる備品について教えてください。",
            "answer": "フロントデスクではヘアアイロンやコンタクトケースなどの備品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は計30台で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 490
    }
}